probation請假見工，有咩藉口

我7月16番工，另一份個interview一定要7月17號 下午5點，唔轉得，點搞好，新in 果份人工多8k

屋企人病左

直接講

Sick leave?

打電話去改早D INTERVIEW 好過

話想延遲多幾日先返工咪得

請假點解要理由, NPL囉

好簡單, 話果日book左洗牙, 屋企人有手術/出院

SL#

話帶阿婆覆診，唔想一返工就請假，所以想18號先返
見你咁孝義就算唔得都俾你早走啦

屋企有急事，真係唔比攞假就nopay

直接講去in ?

我都諗緊e招，但會唔會要覆診紙果d

照計就唔會多問既，真係問你話唔知有無囉，一向只係帶佢到目的地之後鳩等

人地咪講左唔轉得

用咩理由好，覺得好唔安樂，做虧心事

no pay leave lo

我唔介意 no pay leave 呀 但唔知講咩原因好 ，番工第二日就請假

病

醫生紙/病咗想遲多2日返工
咁大個人唔係仲要人教啊

唔撚想返

冇咩經驗

自己拎假紙啦

屋企有事

搭單問邊度有平假紙